呢部Laptop玩唔玩到PUBG？

Dell inspiron 15 7559 (16GB RAM)

最低畫質玩唔玩到 ？

720p low quality玩到嘅

No la...

會唔會好LAG？

冇咩問題

960m != 960

差少少

係 幾十%左右

ok

再貼過

唔該咁多位
好似有d lag

我i7-8750H
GTX 1060
2x4GB ram

玩pubg個時個畫面會卡卡下
想問係咪因為得8GB RAM

長期>60fps?如果係既話，買多條8GB 行dual channel

fps係好順冇問題，係會突然間卡一下咁。大概十秒都就一次

岩岩睇過youtube

PUBG 8GB RAM vs. 16GB RAM

8GB同16GB差好少

你十秒卡一次應該係部機有問題

試下掃adware/ update driver/ 洗OS

但我玩其他game又完全冇問題